張敬軒出左新歌有冇人知

MV真係好用心制作 啲高音位真係
好期待軒仔遲啲唱LIVE會唱成點

你今日岩岩放監

連登好似冇咩人提起 想討論下姐
唔洗咁惡既

軒仔表示2017比其他玩下發下夢，2018喇喎，

出咗一日咋喎

尋晚先係moov dl

我知

唔錯

勁好聽

1號已經出左啦……仲要0000呀

係英皇on9 次次都分開出lyrics MV同MV

好好聽